有冇人可以話我聽呢隻嘢咩名？

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

印象中白色，成日震

聖石小子?妖精的尾巴?

碌尻生咗喺個鼻度

哈魯

冇

普魯

妖尾個隻野

姓石小子

聖石小子 普魯
首ED 飛行船我重成日聽 百聽不厭

聖石小子同妖精的尾巴都有